Det här är en servlet som räknar ut medelvärdet av tre tal.

Den har konfigurationer som gör att man kan köra continous deployment/delivery upp på en server. Servern har sina egna konfigurationer som gör att hela kedjan fungerar.

länk till gitlab repository:
https://gitlab.com/joellaphoto/aveapp/

länk till sidan applikationen ligger på:
http://139.162.145.126:8080/api
